[意見提供] Mark低紅旗的士車牌做小器簿

如題，類似罷食咁，mark低佢全部罷搭
唔洗分佢早午晚更，用的士做單位杯葛

大家點睇？

好

最好有相backup

需要相/片

歡迎放低呢度作紀錄 記得加密

見到佢違泊、雙黃線上落客 即刻舉報

瘋狂舉報

同罷食app合併

先標記低 容後再決定點處置都得

有相可以1823舉報非法改裝

眼力測試

人鍊緊遲啲先mine返

不過好多都係租車
如果另一更係自己人就

UY2740
AZ336

TF2619

Good

唔好呀
佢地冇曬大陸客
斷埋佢地本地客佢地真係食得屎

咁都要mark佢 專畀生意佢做架

岩先係樂富見到 mark左啲